Hij boog en weg te draaien zonder dat de hand die de koning had uitgestoken naar hem, hij in mijn bedrijf voor diens kantore.
En dat was een groot schandaal dreigt te beïnvloeden het koninkrijk Bohemen, en hoe de beste plannen van Mr. Sherlock Holmes werden geslagen door een vrouw humor.
Hij gebruikte om vrolijk over de slimheid van vrouwen, maar ik heb hem niet horen doen.
En wanneer hij spreekt van Irene Adler, of wanneer hij zich beroept op haar foto is altijd onder de geachte titel van de vrouw.
ADVENTURE II.
De roodharige league ik had verzocht mijn vriend Mr. Sherlock Holmes, één dag in de herfst van vorig jaar en vond hem diep in gesprek met een zeer stout, florid-faced, oudere heer met vurig rood haar.
Met verontschuldiging voor mijn inbraak, ik stond op het punt te herroepen wanneer Holmes trok me abrupt in de kamer en sloot de deur achter me.
"Je zou kunnen hebben op een beter moment kunnen komen, mijn beste Watson," zei hij vrolijk.
"Ik was bang dat u ingeschakeld."
"Dus ik ben.
